[突發！］ 水警警長 落馬洲山路 私家車內離奇倒斃

早上9時16分，有市民在落馬洲石湖圍路一處山路，發現一名男子倒卧車廂內，呼喚無反應，於是報警。救援人員到場，經檢驗證實事主已告不治。警方暫列屍體發現案處理，現正封鎖現場調查。

現場消息稱，死者年約40歲是水警警長，隷屬水警北分區，在船上做大偈的工作。

唔通係白警

[突發]今晚18區都有野搞

哇 開始滅口啦

中共式清算開始了

之前咁串嘴 話身份被借用既黑警係水警爆出

白警GG

應該同浮屍內幕有關

天滅中共 全黨死清光

水警同浮屍發現案有關？
滅口？

全球狂賀

有份棄屍 or知道浮屍內情

Wtf

無可疑

狗咬狗
分分鐘琴日渣過水炮車

有冇可疑？

水警

呢啲post就梗係要推比mon post狗睇

清算開始

沒有可疑

水警....知道太多了

點會有可疑，一係滅口一係唔想做嘢

清算

有著衫, 沒有可疑。

水警...浮屍

唔怪得呢排冇哂浮屍
原來水警

警方經調查後 相信事件並無可疑

之前咪有邊境水警爆料有狗偷用佢地身份

接觸浮屍案嘅人開始要被滅口了

咁撚大獲 殺人滅口

麻包袋

難道

死因無可疑

一定冇可疑

死人就最守秘密 開始滅口

所以做過中共黑手套既黑警注意
而家開始一個個滅你地口啦
爆大鑊保平安

唔係諗住中共會放你地一馬呀？

Be water
如果水警係白警 企喺我地嗰邊
我哋一定要connect

又一條枉死冤魂
黑警香共死全家

水警好少落地

落馬洲山路即邊度

唔出奇

接左d唔應該做既野

mon po狗好快到你唔洗心急

做大偈即係唔係前線
九成係白警

仲要係警長級人員

如果話無可疑既話姐係

有無著衫都無可疑

死因：知道太多嘢

警攻清真寺侮辱回教徒，係中共報復新疆人權法所為！

以為係舊聞 點知係新聞

開始清算自己人，唔通新署長開始做野？

疑點重重

有市民在落馬洲石湖圍路一處山路，發現一名男子倒卧車廂內

白警

唔通就係用水炮個警長

應該又話無可疑
雖然應該同知道得太多有關

自己友就唔係無可疑

會唔會有份喺香園圍post 爆料

有著衫, 有可疑

係喎！
唔通要滅口

只有死人先可以守到秘密

案件無可疑

水車司機/水炮控制員 準備 RIP

水炮車好似係警長揸

白又被狗殺
黑就比天收

水警北區
亦即是之前爆料嘅邊境黑警

push

mon po 9 下個就到你啦

水炮車槍手

諗起逆權公民報料果個白警

呢個世界上最守得秘密嘅就係死人，電視劇睇得多，估唔到現實終於睇到！
我懷疑上次猝死嘅差佬都係被自殺，如果唔係，以現時果班7頭仲唔搞大推落示威者度，講到有咁慘得咁惨咩，仲低調處理……！

殺哂棄屍既人就冇人知邊個做

係咪水炮警
射錯野就要死

知得太多

可疑屍體無可疑

又殺人

警方：無可疑,係自殺,可以火化

水警警長
水警
海
浮屍

喇 你班知情人士 我係你就好快啲揾庇護兼爆料

你愈出名愈保你安全

爆料就唔係叫黑警啦 係白警

多謝你犧牲自己爆料

冇可疑

而且是北區 亦即是新屋嶺睇到嚟應該睇嘅野

浮屍案 滅口 只有死人先守到秘密

會唔會係發夢見到陳彥霖果位

白警...

水警
浮屍
暴斃

condom

事件冇可疑
可以立即火化

爆料單野 有冇人貼番出黎

六月飛霜啦

負責棄屍—》滅口

屌

開始清知情人士

推

死人最能保守秘密

今次又有冇可疑呀

開始清算了 mon post狗快啲離港

Dead men tell no tales

唔理白警定黑警, 瓜左就是被清算

落馬洲山路偏到仆街
中共清算黎了

香園圍？

連自己人都....

邊單浮屍案？

中共擺到明做比班狗黎

Ererer同謝蛇應該好驚

水警多次上水(去新城市)粗暴對市民

係未水炮車槍手？

清算來了 Mon post狗

可能有份棄屍

mon post sir我好擔心你地

市民: 無可疑

落馬洲石湖圍路，個邊明明係新田，無啦啦變落馬洲

就算係白警
好快就會到黑警

睇左水炮車警長

鳩硬sir有無事

報應要來了

仲有幫手殺人果D呀

唔好再ff有白警ok?

清算開始黎了啦，幫過手棄屍既人小心d

同意

中共清算警隊正式啟動

係失蹤之前果位用戶？

仲有新田軍營㖭～

水警警長定水炮車警長呀

皇天擊殺

佢知道太多了

水狗應該唔關事

白警/水炮車司機

知道內幕既人
水警=海上既野, 知道晒

CCTVB: 死人把口先最密

死人係最守到秘密

滅口了

無可疑呀

有無可疑？

飛鳥盡良弓藏
狡兔死走狗烹

原來啲黑警係同死亡嘅距離可以係咁近

真。滅口，mon post狗自己醒定啲啦

未必白警
似係浮屍既野, 知道
死人把口最密

幫中共執過屎既人，你覺得中共會俾錢令你收聲or用其他方法令你收聲？邊個成本最低？

good luck

浮屍

你又有道理 keep住有假放 又點會咁易攰死啊

開始清算白警

白警 or 知得太多既黑警

被自殺

水警好藍架

死人先守到秘密

彥霖案會唔會關水警事

欠債自殺諗多左了

shocked

警方：無可疑

清算了

似係同浮屍有關？

知得太多浮屍真相

wtf

冇計，白警以爲唔講野就冇事

我覺得係囉
屌

屌
冇可疑仲有乜野好查

推！

水警算唔算係黑警？

正

水警應該唔關新屋嶺事？

rip 知道得太多了

冇可疑，就地火化

識啲人爆響口

1. 知道的太多了
2. 冤魂索命
3. 皇天擊殺
4. 壽終正寢
5. 無可疑

有狗驚啦
下個到你架啦，
識諗嘅企邊邊自己揀

熱烈地彈琴 熱烈地唱

白狗嗚嗚嗚

知道得太多

29998

唉，又死一個白警

上邊就係落馬洲啦屌你
下邊仲有新田軍營添

推俾mon post狗睇

會唔會順便將所有黑警嘅暴行推晒落佢身上？

有手機都留係屋企，都奇怪，香港人手機不離身

popo: 都係無可疑

恭喜左先

死了的人最保密.

牠知道啲嘢

死因沒有可疑？

無可疑
完

個po仲係唔係到？

一定又話無可疑

列作為自殺案處理

有機會但我地都唔知架啦
勿推plz

發夢巴？

定兩個失蹤會員？

預左有呢一日架啦
係狗仔咁蠢姐

呢d時候死隻狗，雖然係水狗，但佢竟然話沒可疑，甘你知咩事啦

武警要滅聲了

【疑因提早退休問題與妻有分歧 水警警長燒炭亡】

今日（10月16日）早上9時許，警方接報指新田新潭路一地盤內，一名男子在私家車內昏迷，救援人員到場後證實男子已氣絕身亡，消息指死者為一名水警。

警方在車內發現燒過的炭，懷疑事主燒炭自殺。

nice

任何人死，無可疑 , 幾撚犀利， 超級csi 都做唔咁快

要清算了

唔係幫警犬洗白 但聽聞2014之後好多稍為有良心嘅都申請調去水警

之前中環海濱送中 朱凱迪衝左入去果次
班狗搵左幾架水警輪support 但佢地龜速駛埋岸 到岸都散場

我係毅進仔
即刻搵美領

願榮光歸香港‼️

開始滅口
黑警：秘密愈少人知愈好

又係欠大耳窿數？

發現啲嘢 提早退休

皇天撃殺

咦

近來咁多浮屍發現要處理, 水警都應該會知好多嘢.

支共可始玩滅口了

只有dead people先會守到祕密..

屌晒你地
尋晚開po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
咁我哋更加係時候聲援被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

防止國家機密外洩，好正常

知得太多了。只有死人才可似保守秘密。

mon po 狗知驚未

pushhhh

浮屍案

消防爆響口話幾十年來撈屍體嘅嘢，差佬就算接到order都推畀消防做因為好核突

最近幾個月啲浮屍差佬全部爭住嚟做

BTW 只有死人先守到秘密

正解

紀律部隊平均壽命5X歲
40歲就死要開死因庭

condom緊係用完即棄架啦

嘩

會唔會知道浮屍案d野

死人把口最密.....

咪再亂connect la
有時你地唔覺邏輯錯哂？
又話要麻包袋
但死左就話白警

Mon po 狗

我係你
就即刻死去搵美領
支那特工隨時滅你門

振美咁高級都唔見人
你估你去得邊

被燒炭

cls自己友都咁唔客氣
枉啲犬喺出面同你打生打死

希望唔係白警

黑警既話只可以話 死得好

滅口

係車上有個用過既condom有咩咁出奇？

私家車內死亡
通常都係一氧化碳中毒
可能係食咗安眠藥(或者係比人餵食安眠藥)

因為一氧化碳中毒會令人想瞓教，所以係車到恰眼瞓，然後就死埋都唔知咩事

殺人滅口，他知道太多近日多宗被自殺浮屍案的袐密

笑咗車震

班黑警唔洗等人權法 已經比中共港共滅口

水警

黑警/白警都有可能被滅口

報夢巴仲有冇出現過？

佢921講個夢
922先發現條屍
中左個名
BBQ
(眼鏡、白衫 ig story有出現)
(又肥又瘦)

知太多

殺不同意見人士

自從陳彥霖單嘢揚咗，浮屍依條橋就唔work，所以依期冇曬
用到TVB / 太公去澄清，証明黨國機器已插手
取而代之，係水警自殺

被滅口

Mon po狗 下個到你地㗎啦

之前有份係海到棄屍？

各位mon post阿sir 快d準備所有資料去美領事館告密 趁依家仲未遲

棄完屍比人清算？

之前咪有個水警好出位

仲要好似唔止呢單

留名等睇無可疑

肯定係水炮車司機，推到佢出來報平安

40歲, 正值壯年, 有可疑

最口密嘅就係_人

Yes

睇定啲先 水驚同班狗差好遠

睇內文，有機會個死者受良心責備所以唔想再做警察。

係喎 水警

表示做得唔開心，想唔做所以想提早退休

40歲 知道啲嘢 提早「被退休」

一陣又話因示威不斷，超時工作過勞死，如果係，就係第二單。

兩個可能，

真係做到仆街；

一係就白警或者有份處理浮屍後被滅口。

下個會係邊個呢

係咪搵咗大J？

大偈即係做咩？船長？

好不安

又有得做神探啦！

水警有打我地咩

水警=maybe知道浮屍案

比你哋知道咁多嘢仲點會留活口

有.. 好多水狗上岸

阿sir 今日睇左新聞未呀

尋日坐水炮車入邊果件小心啲啦

落毒..

水警=防暴wo

水驚有落場架

做咩拉大J落水

話因為提早退休問題同妻子爭執所以自殺喎
反正我信了

預左比港共滅口 RIP

//大偈係船上面機房個亞頭，正式名叫做輪機長（大俥）[1]，負責睇住船嘅機械，地位只係低過船長。//

知得太多了

40歲就諗退休
應該無長糧咬
定佢知就黎殺到埋身所以想退休

知太多喇 遲啲成班黑警下場一撚樣

水警僨大到仆街過勞死
香港勞動市場奇聞

周六下午他向妻子表示自覺不適合做警察，想提早退休，甚至想立即辭工。

真係白警 阿sir rip

你驚唔驚啊mon po狗

水警....真係似清算白警

傳說中6-7月最前線果班多數係水警

新屋嶺附近

仲要係水警 平時執屍個d 睇黎開始出手了

其它狗隻睇路呀

宜家水警都調埋出去防暴嫁嘛，不過處理浮屍案後被滅口會爆好多

謝解答，但船長之下唔係應該係副船長咩？即係大偈仲大過副船長？

Sir this way...

加反句，雖然爆好多，但對呢位水警深表同情

開始中共私了

報夢巴？

黑警死不足惜
白警沉痛哀悼

但願有通靈手足去查下🙏🙏

問下幾時火化就知有冇關立即火化的九成九有問題

周六下午他向妻子表示自覺不適合做警察，想提早退休，甚至想立即辭工。

應該係白警來 未了解清楚前 唔好咁話佢

40歲想退休應該係頂唔順做 D拿渣野
俾班黑警發現

收到風係自殺

死人先最守得秘密

傳水警借身份俾公安，水警自殺？咁橋嘅？

會唔會係射藍水條仆街

想退休即刻被自殺

死人最口密

R.I.P......

多行不義

報夢巴

死人把口最密

咁姐係冇可疑 可以收隊啦呀sir

我都驚啊
佢仲有冇出現過？

只是個開始

佢真係咗講嘅話
就梗似知道咗內情
良心過意唔去
想即刻辭職
但係而家邊個要走都只可以瞓住走

老公唔想做黑警
老婆竟然迫佢唔可以辭職

係報夢巴、基巴定新巴

「周六下午他向妻子表示自覺不適合做警察，想提早退休，甚至想立即辭工。惟妻子反對，兩夫婦有爭執過。」點解妻子反對

幫手放浮屍被滅口

佢唔係有錢比d白警咩

有同袍向本報透露，死者姓何，最近兩星期曾向妻子表示，工作不如意很不開心，而且顯得情緒波動。周六下午他向妻子表示自覺不適合做警察，想提早退休，甚至想立即辭工。惟妻子反對，兩夫婦有爭執過。

當日他外出後，遲遲沒有回家，何妻擔心出事，曾到元朗警署求助，但因為沒有遺書或證據，當時並沒立案，翌日何妻再到落馬洲警署報案。

會唔會係搵過大J

消滅黑警嘅就係白警
佢自己係黑警
佢消滅自己
所以佢係白警

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推
留意comment 同picture 戈到仲有update ga，唔係淨係得一樓有
個po 起碼有100up手足等緊你救
已知身份同已搵律師既唔超過10個
救人啊大家

10.20被捕人士整合

狡兔死，走狗烹

到10月仲講緊有白警?

重要！

勸怕被清算嘅警察快d向傳媒爆料
並且要係媒體下露面
係國際媒體壓力下中共好難清算你

甚至有機會前往美國尋求政府庇護

機會難得！

source?

白警自殺？

agger 有共慘黨嘅地方就有呢啲恐懼

工作唔開心，會唔會係要要幫手棄屍？ 同埋d地方都係邊境附近，希望呢位水警屋企人尋求議員或者領事館幫助，唔好被消定或者已消失⋯⋯

屌好恐怖
知道內幕滅口

THX

死人先守到

寧願死都唔做狗
Sir you have my respect
似被自殺

真 應該真係只可以瞓住走

冇白警架 諗下點慶祝隻死黑警自殺好過啦

發夢夢到因為每次棄屍都會搵水警
知情人士就係水警
如果唔想件事爆出去 想人封口
咁咩人先一定唔會爆嚮口？

殺一儆百，睇下仲有冇白警敢出嚟

黑定白先?

清算來了

mon po狗下個就係你

謝sir 一放完假返黎就發生呢件事
唔通謝sir 真係去左篤....

死因並無可疑 拎得去火化

地盤保安會去個個位？死左要有人發現？

ok, 聽日火化

嚟料嚟料

好可疑喎
車入面燒炭咁熱
似被滅口多

難過中六合彩啦！

灰警

水警唔係落船架咩 關水砲車咩事 因為大家都有個水字？

篤魁比人滅口

有 陸狗唔夠人 借咗好多水狗

可能因為唔小心知道咗啲嘢
所以就諗住辭職
但都難逃一死

水警負責處理浮屍

報夢巴??

應該知得太多

關佔中事

相信白警開始被滅口了

agger

水警可能知浮屍真相而且爆過料
Fk徐sir事件翻版

車入面燒炭
奇聞...

Up

mon po 狗
唔係以為滿手鮮血 可以唔洗還呀嘛？
殺到埋身啦準備日日擔驚受怕啦

佢係咪有份清屍定係想轉白警俾人滅口?

自殺又好,被自殺都好
重點係D浮屍明顯點都有可疑

condom仔

醒目嘅就收集罪證爆出嚟越出名越安全
中共港共幾時清算到你？唔知㗎
自己諗

唔知講都知無可疑啦，popo睇路啦

以後所有popo死都係冇可疑的了~~

水警有份處理浮屍

黑警們,他朝君體也想同

如果自殺 佢老婆害死佢

Clssss，根本北區個面有國安局做緊野
香園圍要繼續跟

借number 個單野？

知道太多野

黑警可以不讀書

你的父母定必教你出來社會，必需學識睇人

黨的做事手法，黨的歷史，你不可不睇，不讀

幫手殺棄屍嘅人嗰啲人最後又會比人殺
無限循環

發夢巴?

Goodbye Sir

一定要推，可能搵到更多真相！

推測得好合理

1）話去大江埔拜神但係死咗係新田 兩者車程都成粒鐘
2）大江埔根本一間廟都無 最近都要去到上村（大帽山山腳）

利申：八鄉撚 大江埔係正屋企隔離

死因 : 皇天擊殺

死因無可疑

或者有人覺得，一對連登神探又喺度食飽飯冇屎屙
但係討論區就係俾人哋去討論
推理嘅經驗亦係要咁樣去累積
如果屎忽撞棍俾我哋破咗案
就係幫到社會嘅公義

我無指責過大家係冷氣神探...

大江埔係個點樣既地方？可唔可以講下？

會唔會就係報夢巴...

偏遠但唔算太荒涼 一係村屋一係車場 以錦田郊區嚟講其實算半方便 貼住錦田公路 係正錦田鎮中心隔離
當然係指村口位 大江埔村其實都幾大 如果你講入到雞公嶺山腳底下其實一樣咁偏僻
成個錦田八鄉唯一一間廟係八鄉古廟 大江埔嗰度肯定係無 場就真係有一間

幫手棄屍果啲囉～以為有得扎點知。。。

香港人除咗天真之外,仲好撚蠢㗎

水警, 香園圍嗰啲天橋底渠道, 佢就係夢見陳彥霖發夢巴！

好撚多防暴都係水警喎
見到頭盔係MAR就係水落

唔怪得大馬唔比佢地移民
中共落order阻止

偏向覺得佢就算比人滅口都係因為知道內情instead佢想變節爆大鑊
狗隊內部風氣絕對養唔出有良心嘅人

有既都埋沒良心,用平庸之惡自欺欺人啦,咁既撚樣算唔算白警?

你個講法唔奇,個腦未灣既都知隻船遲早沉,係醒目仔就早跳早著,不過我諗而家想跳都遲遲地唔係咁易

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

落馬洲發現
好奇怪

Push

俾人借身份

冇可疑姐係有可疑

莫非係經手人

忽然唸到咁多年黎黑警自殺率咁高
會唔會有啲係被自殺
只不過當年被無視左

清算日

好驚呀
會唔會係報夢巴架
921透露咗彥霖單野
============

假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

============

只有死人先最口密

咁得人驚

============

假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

============